「柏捷頓家族：名門韻事」（Bridgerton）成為Netflix史上最熱門影集

串流影音平台Netflix宣布，講述19世紀初倫敦上流社會故事的「柏捷頓家族：名門韻事」（Bridgerton）突破8200萬戶家庭收看紀錄，成為Netflix史上最熱門影集。

Netflix昨天在聲明中表示，「柏捷頓家族：名門韻事」在美國、英國、巴西、法國、印度與南非等83個國家登上冠軍。

飾演女主角達芙妮（Daphne Bridgerton）的25歲演員菲比黛內芙（Phoebe Dynevor）在Instagram上說：「我為這齣劇傑出的幕後團隊感到驕傲！也謝謝所有人的喜愛。」

該劇線上開播僅28天就創下8200萬戶家庭觀看，打破「獵魔士」（The Witcher）4週內創下的7600萬戶家庭觀看紀錄，是Netflix「有史以來最熱門的影集」。

「柏捷頓家族：名門韻事」以19世紀初攝政時期的倫敦為背景，圍繞在上流社會柏捷頓家族的故事。

又黑鬼做主角